別用離開教我失去的人最重要

您，好不好？

繼續讓我對你笑 對你好

給你的好 還要不要

答案我卻不敢揭曉

...